8點了 未訓到

長期留係屋企，冇咩點郁，係咪會搞到唔會攰訓唔到

夜晚5點幾訓，7點醒咗就訓唔翻
成個人仲要超精神

申利我日日都下晝2點幾起身，朝早5點幾訓訓醒電腦整嘢又一日

冇咩消耗成個人仲好精力旺盛

11點瞓
已經買完早餐返屋企睇nba

頂我以為自己開post啱啱5點幾瞓着，7點正俾老母嘈醒，玩咗成粒鐘手機瞓唔返

我都係俾人嘈醒......

跟著聽asmr,都訓唔翻

應該訓唔到了